有無人補過kris lau

覺得佢點

補完人又高左
體能好左
dse 最少10粒星

垃圾
話自己冇時間出paper 1 mock 因為要出其他卷
點知其他卷原來係自己2014 mock
Listening exactly the same

最高5**率

夠說明未？

On9
佢自己先屌人話嗰啲比率可以chok出來
自己咪又係咁

垃圾kris lau

樓主你個名
侏儒

屌走哂班學生，梗係高啦

佢唔收band2-3 學生
唔開video班

上堂明嘲暗諷差既學生
串撚到冇地自容等佢唔補費事整差佢盤數